<resources>
    <string name="app_name">Wilde City</string>
    <string name="place_list">Place List</string>
    <string name="place_details">Place Details</string>

    <string name="string_arrow_back">Ir hacia atrás</string>
    <string name="string_category">Categoría:</string>

    <string name="category_cine">Cines</string>
    <string name="category_parque">Parques</string>
    <string name="category_plaza">Plazas</string>
    <string name="category_sitio_historico">Sitios históricos</string>
    <string name="category_centro_comercial">Centros comerciales</string>
    <string name="category_heladeria">Heladerías</string>
    <string name="category_restaurant">Restaurantes</string>
    <string name="category_cafeteria">Cafeterías</string>

    <string name="cafeteria_1_name">Marchesi Café</string>
    <string name="cafeteria_1_description">Marchesi Cafe es una cafetería elegante y acogedora.
        Ofrece una selección gourmet de cafés de origen, pasteles artesanales y desayunos saludables
        , servidos en un ambiente moderno con decoración minimalista. Con cómodos asientos y wifi
        gratuito, es el lugar perfecto para una pausa relajante en medio de las compras.</string>
    <string name="cafeteria_2_name">Trattoria</string>
    <string name="cafeteria_2_description">Trattoria es una cafetería con encanto rústico, inspirada
        en las tradicionales casas de campo italianas. Su menú incluye cafés robustos, paninis
        recién hechos y una selección de postres caseros, servidos en un ambiente cálido con muebles
        de madera y una terraza ajardinada. Es un lugar ideal para disfrutar de una comida relajada
        o un café con amigos.</string>
    <string name="cafeteria_3_name">Cafés Schweizer</string>
    <string name="cafeteria_3_description">Cafés Schweizer es una cafetería de estilo europeo que
        destaca por su elegante decoración alpina y su ambiente tranquilo. Ofrece una variedad de
        cafés de especialidad, chocolates suizos calientes y repostería fina, todo elaborado con
        ingredientes importados. Es el lugar perfecto para disfrutar de una experiencia culinaria
        sofisticada en un entorno acogedor y refinado.</string>

    <string name="centro_comercial_1_name">Alto Wilde Shopping</string>
    <string name="centro_comercial_1_description">Alto Wilde Shopping es un centro comercial de
        lujo, con una arquitectura moderna y una selección exclusiva de boutiques de moda,
        restaurantes gourmet, y entretenimiento de alta gama. Su diseño incluye terrazas al aire
        libre con vistas panorámicas, creando un ambiente sofisticado y atractivo para los
        visitantes.</string>
    <string name="centro_comercial_2_name">Abasto Wilde</string>
    <string name="centro_comercial_2_description">Abasto Wilde Shopping es un centro comercial
        vibrante y familiar, construido en un histórico mercado restaurado. Combina tiendas
        populares, una gran plaza de comidas y un área de juegos interactivos, ofreciendo una
        experiencia dinámica y accesible para todos.</string>

    <string name="cine_1_name">Cine Wilde</string>
    <string name="cine_1_description">Cine Wilde es un espacio elegante y contemporáneo, con un
        diseño arquitectónico inspirado en la estética Art Deco. Sus salas están equipadas con
        tecnología de proyección 4D y sonido envolvente, ofreciendo una experiencia inmersiva única.
        Además, cuenta con un exclusivo lounge bar temático, ideal para disfrutar antes o después
        de la función.</string>
    <string name="cine_2_name">New Gardens Wilde</string>
    <string name="cine_2_description">New Gardens Wilde es un cine boutique rodeado de exuberantes
        jardines, que combina proyecciones al aire libre con salas íntimas y acogedoras. Su ambiente
        relajado y su selección de películas de autor lo convierten en un refugio cultural en medio
        de la naturaleza.</string>
    <string name="cine_3_name">Cinemark</string>
    <string name="cine_3_description">Cinemark es un cine de gran escala, conocido por sus modernas
        instalaciones y pantallas gigantes con tecnología IMAX. Ofrece una amplia gama de películas
        comerciales y eventos en vivo, junto con un área de snacks gourmet y cómodas butacas
        reclinables.</string>

    <string name="heladeria_1_name">Mamalisa gelato</string>
    <string name="heladeria_1_description">Mamalisa Gelato es una heladería artesanal que ofrece una
        variedad de sabores inspirados en recetas tradicionales italianas, utilizando ingredientes
        frescos y locales. Su ambiente acogedor, con toques neon, es perfecto para disfrutar de
        un gelato auténtico en un entorno familiar.</string>
    <string name="heladeria_2_name">Don Giani</string>
    <string name="heladeria_2_description">Don Giani es una heladería moderna que fusiona sabores
        clásicos con innovadoras combinaciones gourmet. Su espacio minimalista y elegante es ideal
        para disfrutar de helados premium en un ambiente chic y sofisticado.</string>
    <string name="heladeria_3_name">Gridi helados</string>
    <string name="heladeria_3_description">Gridi Helados es una heladería urbana conocida por sus
        originales helados servidos en paletas y conos hechos a mano. Su ambiente dinámico y
        colorido, con murales de arte callejero, atrae a quienes buscan un toque fresco y divertido
        en cada visita.</string>

    <string name="parque_1_name">Vivero de Wilde</string>
    <string name="parque_1_description">Vivero de Wilde es un parque sereno y frondoso, con senderos
        arbolados y jardines botánicos que albergan una amplia variedad de plantas exóticas y
        autóctonas. Es un refugio natural ideal para paseos tranquilos, picnics familiares y
        observación de aves.</string>
    <string name="parque_2_name">Parque de los Barcos</string>
    <string name="parque_2_description">Parque de los Barcos es un espacio vibrante junto al río,
        caracterizado por sus grandes esculturas de barcos y áreas temáticas náuticas. Ofrece
        actividades acuáticas, zonas de juegos inspiradas en el mar y paseos en pequeñas
        embarcaciones, creando una experiencia única para toda la familia.</string>
    <string name="parque_3_name">Parque Domingo</string>
    <string name="parque_3_description">Parque Domingo es un espacio comunitario acogedor, diseñado
        para el descanso y la recreación, con amplias áreas de césped, canchas deportivas, y zonas
        de parrillas. Los fines de semana, se llena de vida con mercados al aire libre y eventos
        culturales para todas las edades.</string>

    <string name="plaza_1_name">Plaza Gonet</string>
    <string name="plaza_1_description">Plaza Gonet es un espacio urbano moderno, con amplias zonas
        verdes, fuentes de agua iluminadas y esculturas contemporáneas. Rodeada de cafés y tiendas,
        es un punto de encuentro popular para los residentes locales, que disfrutan de sus senderos
        peatonales, áreas de descanso, y eventos culturales al aire libre.</string>
    <string name="plaza_2_name">Plaza del Papa</string>
    <string name="plaza_2_description">Plaza del Papa es una plaza histórica, dominada por una
        imponente estatua central del pontífice, rodeada de jardines bien cuidados y bancos de
        piedra. Es un lugar de reflexión y encuentro, con una pequeña capilla y áreas sombreadas
        por árboles centenarios, donde se celebran actos religiosos y comunitarios.</string>
    <string name="plaza_3_name">Plaza Central</string>
    <string name="plaza_3_description">Plaza Central es el corazón vibrante de la ciudad, con una
        fuente monumental rodeada de flores y un gran reloj en su centro. Es un espacio dinámico,
        con artistas callejeros, mercados artesanales y áreas para eventos públicos. Su diseño
        abierto y simétrico la convierte en un punto de referencia y encuentro para todos los
        habitantes..</string>
    <string name="plaza_4_name">Plaza del Presidente</string>
    <string name="plaza_4_description">Plaza del Presidente es una plaza solemne y formal, con una
        estatua ecuestre en honor a un destacado líder nacional en su centro. Rodeada de edificios
        gubernamentales y con un paseo de banderas nacionales, es un lugar emblemático para
        ceremonias oficiales y actos cívicos, con un ambiente de respeto y orgullo patriótico.
    </string>

    <string name="restaurant_1_name">El Negro Restó</string>
    <string name="restaurant_1_description">El Negro Restó es un restaurante elegante con una
        atmósfera sofisticada, caracterizado por su decoración en tonos oscuros y muebles de diseño
        contemporáneo. Su menú ofrece una fusión de cocina internacional y local, con platos
        creativos y presentaciones refinadas. El ambiente íntimo, acompañado de una selección de
        vinos exclusivos y una iluminación tenue, lo convierte en el lugar perfecto para cenas
        especiales.</string>
    <string name="restaurant_2_name">La poma</string>
    <string name="restaurant_2_description">La Poma es un restaurante acogedor con un estilo rústico
        y cálido, decorado con madera natural y detalles campestres. Su menú se centra en cocina
        tradicional con un toque moderno, utilizando ingredientes frescos y locales en cada plato.
        Ofrece una experiencia culinaria auténtica en un ambiente relajado, ideal para cenas
        familiares y reuniones con amigos.</string>
    <string name="restaurant_3_name">Comer Wilde</string>
    <string name="restaurant_3_description">Comer Wilde es un restaurante de estilo urbano y moderno
        , con una decoración minimalista y toques industriales. Su menú se especializa en
        gastronomía creativa y de temporada, con platos innovadores y presentaciones artísticas.
        La atmósfera vibrante, junto con una selección de cócteles artesanales y una carta de vinos
        diversa, hace de este lugar un destino popular para los amantes de la buena comida y el
        ambiente contemporáneo.</string>
    <string name="restaurant_4_name">El antiguo</string>
    <string name="restaurant_4_description">El Antiguo es un restaurante con un ambiente clásico y
        elegante, inspirado en la decoración de épocas pasadas. Su menú ofrece una variedad de
        platos tradicionales con recetas heredadas y técnicas culinarias refinadas, servidos en un
        entorno de lujo y comodidad. La experiencia se completa con un servicio impecable y una
        carta de vinos selectos, ideal para cenas formales y ocasiones especiales.</string>
    <string name="restaurant_5_name">Restaurant Buen Destino</string>
    <string name="restaurant_5_description">Restaurant Buen Destino es un elegante establecimiento
        con un diseño contemporáneo y relajado, que combina elementos de lujo con comodidad. Su menú
        está centrado en una mezcla de cocina internacional y fusión, destacando platos innovadores
        y sabores exóticos. Ofrece un ambiente acogedor y moderno, con un servicio atento que
        garantiza una experiencia gastronómica memorable en cada visita.</string>

    <string name="sitio_historico_1_name">Palacio histórico de Wilde</string>
    <string name="sitio_historico_1_description">El Palacio Histórico de Wilde es una imponente
        residencia de estilo renacentista, con una fachada ornamentada y jardines formales que
        rodean sus amplios terrenos. Su interior cuenta con salones opulentos, tapices antiguos
        y una colección de arte que data de siglos pasados. El palacio es un testimonio de la rica
        herencia cultural de la región y un destino popular para eventos y visitas guiadas.</string>
    <string name="sitio_historico_2_name">Museo wilde</string>
    <string name="sitio_historico_2_description">El Museo Wilde es un espacio cultural moderno,
        dedicado a la historia y el arte contemporáneo de la región. Sus salas amplias y luminosas
        albergan exposiciones permanentes y temporales, que incluyen desde artefactos arqueológicos
        hasta obras de artistas locales. Con una biblioteca especializada y talleres educativos, es
        un punto de referencia para el aprendizaje y la inspiración artística.</string>
    <string name="sitio_historico_3_name">Monumento a los veteranos</string>
    <string name="sitio_historico_3_description">El Monumento a los Veteranos es una estructura
        solemne y digna, erigida en honor a los soldados que sirvieron en conflictos bélicos.
        Consiste en una estatua de piedra con placas conmemorativas grabadas, rodeado de un mural
        que representa escenas de valor y sacrificio. En su base, se encuentran jardines con
        senderos tranquilos y bancos para la reflexión.</string>
    <string name="sitio_historico_4_name">Catedral de Wilde</string>
    <string name="sitio_historico_4_description">La Catedral de Wilde es una majestuosa edificación
        gótica, con altas torres que se elevan sobre la ciudad y vitrales coloridos que narran
        escenas bíblicas. Su interior cuenta con un imponente órgano de tubos y un altar de mármol
        exquisitamente tallado. Es un centro espiritual y cultural, conocido por sus misas solemnes
        y conciertos de música sacra.</string>

</resources>